同個男仔交換左ig之後佢開始對我冷淡...真係好現實

是咁的
本身我同佢係上網識
見個男仔都幾nice幾有安全感
講野又有文有路唔似一般毒撚咁
雖然佢自稿毒毒地
但係同佢傾傾下覺得都ok
之後佢話不如我地交換ig囉？
同佢換左之後
即係我平時d ig相都無p圖 無化妝
所以個樣都嘛嘛地 但我自問其實唔差
個男仔都ok呀 典型香港男仔斯文樣
但係佢態度已經唔似以前咁
仲開始唔回我wtsapp
所以呢個世界真係好現實

圖定老母

肥婆就應該要有自知之明喇

放張自拍上黎評下理

請善用起底功能

樓主係有鳩的

借朋友ac 非假膠

Ok

知你原來男人
可以點理你？

我想加你IG

上網識擺明就係想搵個sp或者one night stand，而家佢見到你個樣之後連傾都唔想同你傾，莫講話屌你 睇黎絲打你個樣唔係差，係好撚差喎

自問唔差

正解

條件唔好就放過人啦
he deserves better

同我交換下
我唔會咁現實架

佢可能想厄followers啫

人夾人緣 無謂強求

好慘
認樣唔認人

搵我 我唔會因為你唔靚對你冷淡

圖呢屌你

交換IG OK?

我明既，係網上講到幾sweet都好，一唔合眼緣就睬都廢事睬你

現實係殘酷既

利申 過來人

佢未必假, 或者人地性取向唔同普通人....

你的樣子如何……你的日子……